有冇人知呢款日本cheesecake 叫咩名堂

上網想揾食譜search 日本cheese cake
一係就個啲軟林林嘅海棉蛋糕個種
揾唔到呢種細細舊橢圓形嘅蛋糕

呢種cheesecake 口感好滑

個牌咪寫住咗
はんじゅくチーズ

叫Japanese cheesecake

咪半熟工房果隻

半熟芝士

死囉以前屌人唔撚google
而為依家好左
點知google translate d人都係唔撚會用

果隻好鬼好味

未食過
我淨係食過佢嘅cheese tart

就係google translate 完揾唔撚到食譜

我夠知啦你估我冇google translate咩
問題係translate 完再google唔係個回事

Soufflé Cheesecake?

個頂係依隻黎 只係佢加個模黎焗

感謝你
揾日試吓先

應該唔係呢種
佢冇疏乎厘嘅質感